有手足喺上環唔見咗嘢

想搵返樽鹽

有冇人可以幫手搵返樽鹽

我都想搵返樽鹽啊！！！

推

幫你！

推返上嚟

Push

tg channel 幫到你

有問，admin 未睇

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命